可惜她破處了 還可怎麼爭取

投契極 得不到教徒的允許